當年個個笑雲爺爺剩係識保前四

原來前四咁撚難

爺爺

熱狗 轟 鏝都無 講就易

依加保尾4囉

希望降班

最尾2年前4不保都係事實

你武肺好返未呀

雲加收尾兩年已經前四不保，而家仲教緊嘅話咪一樣無前四

應該唔駛護級

雲加之後 阿仙奴 脫離英BIG6都係事實

直頭連眼光都冇埋
拿卡 xhaka paulista之流都買得落
不過本身送雲加走就係想提升成績
點知之後on9到請埋啲仲廢過雲加嘅教練
雖然嗰堆有料過雲爺爺嘅人
都唔會想教阿仙奴呢啲咁多制肘嘅球隊

應該唔會折墮到排到15咁既
何況當年反雲黨屌雲加唔係因為保4不力, 係帶唔到阿妓拎杯
以為自己隊波係爭標球會 睇落係中游球隊 原來無左雲加係連護級都可能有問題

咁爺爺臨尾跌watt係真，不過佢帶中型班年年保四咁輕鬆，令人以為求其揾件教就老奉可以keep到，結果依家食曬屎

愛美麗都叫帶過阿仙奴入歐霸決賽嘅
雲加最尾個年入歐霸四強對馬體會
主場打多一個人情況下比人迫和出局
吹奏個班都唔睇返佢最後兩年有幾差
更加唔好提歐聯淘汰賽恥辱性出局

見到呀狗而加咁樣心都涼撚堆

利伸：迷雲

好簡單件事 冇起色之餘仲差左咁咪分手囉

之後既愛狗都係同樣道理 阿迪達都好大機會係咁

而家拎返雲加出黎講根本多餘

會唔會衰到排十幾呀
盲反都用下腦

洗唔洗殺左雲加先滿意？

你唔諗下阿狗個管理層幾仆街
你唔提
淨識怪雲加

依家保唔好後4，其實差唔多

你講到雲加咁差
要死全家咁

雲加之後邊個教好過佢？

如果仲係雲加教嘅話，你覺得阿仙奴排唔排到前六？最多咪唔會排十幾，唔上唔落咁囉
因為阿迪達廢而吹奏有雲加就唔會咁折墮係無意思

前排已經有雲加利弊辯論
你仲講到雲加十惡不赦咁

洗唔洗我地波台整個辯論
你做正方
如果輸左一方，死全家，好唔好

係估唔到英超個競爭大咗咁多 連一眾中游分子都愈黎愈勁

我又唔係阿迷，幾時有講到雲加十惡不赦，你鍾意吹奏雲加關我咩事，死咩全家
總之我嘅睇法就係綜觀雲加晚年同阿仙奴高層表現嚟睇，如果而家係雲加教都唔會有前六，FF雲加仲喺阿仙奴教實好過阿迪達係無意思

問題係分手原因係乜先? 拎返雲加黎講係因為當初分手係話佢老左過氣拎唔到冠 講到所有問題都係佢身上咁 但原來後上果D令隊波更加岩岩蠶蠶 連頭十都做唔到

仲有 唔好唔記得當年反雲黨D口吻, 英國果邊D球迷租架機叫雲加走, 香港D小學雞就左一句死廢老 右一句幾時死, 今日D人拎雲加拎笑廠 都係球迷自己昨日種既因 可以話係求仁得仁